聽日係咪入機場？

又冇文宣又冇行動Po，得果小貓三四隻不如直接cancel啦 廢事又損兵折將得個吉

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】